（認真討論）有冇人記得4G plan 推出時幾錢？

成日講到5G 勁
我知勁
咁幾錢先？會不會去返$400 蚊一個月幾gb又限速？

3G 就有

而家睇返好貴

冇記錯係 4百幾 2gb

2013年左右 3hk 4G無限上網 $228

100KB幾多年前，有咩用？我用iphone 3G既年代己經用緊$18x 500MB plan喎

記得 3G 係 198 ／500mb